仲有冇方法課金俾星火?

如題，請問有人知道嗎?

P牌自推